[SPUNK] Apink討論區(46) 813肥波生日粗卡 Panda齊齊飲咖啡

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

《ONE & SIX》 Apink 與 Panda 是一體的

迷你七輯主打《1도 없어》(I’m so sick) MV:

Apink令Panda失望的可能 1도없어 (1 都沒有) !

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
電影:
2018年《愛情，停留在時間中 》飾演 柳夏莉

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡
2018年8月11日・9月9日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

普美個人 Youtube Channel

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

推得咁快

chok 人買咖啡未

推post 勁快

飲咗兩杯

我毒到啱啱買咖啡佢冇俾套我

開口啦

要問佢拎
一係買熱飲

因咩事近排咁活躍係apink區

新post lm

新飯留名

好想買多套 聽日去多轉先

帶埋我娜留名

佢地cb 我又cb

hihi

hihi 星期六有無去

hihi星星六有無去

荃灣？ 我又去

我唔知幾點到 我8點半先可以係奧運走

有呀

好啦

好正

坐邊呀

跟團飛坐左邊

新po留名
推得好快 正

有無叫

咁快又爆

岩呀 繼續

扮新飯

梗係有
左前叫得最勁

我

最好818之前要爆多個

一日爆一post

舊飯留名

幫手推

肥波生日快樂

留名

要聽日放工先出到荃灣

會唔會已經冇哂

留名

杯套可能會
d相應該冇咁快掛

Lm

想升級做正會員
但入唔到資料
有冇巴打知點解

無權限
我無睇 但記得cb後而家要特定時間先升得

推推推

蝦蝦翁

有冇人知要幾時先升得

立左眼
非活動期好似要每月15號

點解有啲韓飯可以上落機都影到相咁勁
即係事前已經知/估到邊部機？

其實會唔會有d人玩到同經理人熟所以知

廿幾歲人去學韓文做經理人有冇得諗

thx巴打

我都好想學

我都想 但學黎好似冇用

至少去韓場睇佢地 可以知道講咩先

做翻譯好過啦 港場個翻譯

初窿 懷念panda

頭先去The one店。店員話得返100份左右咋。要拎好快啲去

巨人巴 終於見你上水

第一次好似講左銀地

好掛住佢地

仲諗住聽日去攞多份

普美歡騰巴 我一直有Mon post既。只是工務繁忙唔係成日留言姐

咁都幾癲

哦
811 有冇去

有去。今年剩係CB冇去

我懷疑個翻譯根本唔熟阿粉d嘢

想去carousell買返以前啲專輯
好似幾扺

好想再見佢地

識玩一定今日兩杯

諗緊聽日am off

咁正常呀，識韓文唔等於鐘意韓星既 同埋好似咩韓星係亞博開con都係佢配

聽日狗衝

睇晒所有con

諗緊去韓con

希望衝到

點買飛？

去過pink space 好抵玩好正韓場

唔知

果度 見唔到你
仲以為 你冇去

因為你高 好易認

睇完三次港場 覺得點都要去次韓睇真演唱會

好想去呀 韓場應該最正

莊

唔係懷疑，佢好似做緊獨市

正常應該係melon買
希望下年年頭又有個

跟

要去啊。韓場Feel正好多

洗唔洗電話號碼果d

咁組團

同埋會唔會平d？vip又會點？

新post留名

睇兩場都五夠你睇一次港場

無合照/hi-five福利的 企位全部同一價錢
坐位唔記得係咪

MK波

香港食水深

留名 呀普生日祝賀

企會好攰

但韓場企位近好多 同埋一齊應援熱血好多

幾攰都值

會好high

上一次係坐位企位全部同一個價

唔會，不知幾正，排週邊仲攰

Pink Space真係凍到痴線

企位正 港場三次都全坐

真心 1月排到變雪條

二手果啲有冇伏

-17度。爽到極點 個體感溫度好似長期處於冰箱既狀態

門口排隊凍到傻咗
周邊都放棄買

凍到無知覺

肥波生日淨返唔夠一個鐘喳

咁有機會了 學好韓文 跟住同主辦傾每次阿粉嚟都做翻譯

但係機票

我都想試呀

賣咗你部iphone x夠買啦

會唔會好多腦殘粉架

po 多啲普美珍藏照呀

我都係咁high既人

我都冇買過 諗住睇下呢到有冇團莊昨

好想買

佢地真係好落力呀 佢地凍到咁仲著咁少

組團呀

場內好熱

想試 好想凍到咁

場內熱到痴線 啲韓仔仲要著住羽絨 痴住暖袋咁貼實你
利申 pink space 入場除淨一件tee都出汗

好想今年年尾有韓con
我要進攻小舞台

咁帶件背心去先

我想問間野係荃灣邊度？

記得上水

荃新天地地下

果日睇完con先發現自己一隻碟都冇
之前去韓國淨係買到poster,日曆同啲小卡(仲要唔係官方 官方授權有果啲得勁少嘢買 )

呢位清 真係好勤力推po

恩地生日前有新po 不是夢
雖然未update 第一頁亞巡

又係做狗好過做人系列。。
包兒真幸福

係咪唔同地方都有？

咁唔得喎

我mon post 要爆post呀

烏豬好似成日都係度咁

尖沙咀果間係The One

想問烏豬點解

好似得兩間分店有 另一間尖沙咀 有巴打話剩返100個

唔該巴打 聽日放工睇下重有無

身為panda要推推

我係港豬要返9至6

所以想買
但買全新又好貴 所以諗住上carousell 買二手
利申:窮學生

諗起果日d垃圾路人甲好嬲 我要同各位panda傾傾計

尖沙咀聽日實冇晒

我聽日去荃灣睇睇 如果你拎唔到 我買兩杯野 拎多份比你

我專輯買到only one就收左手
準備去信和入返之後嗰幾隻 不過我無買過日文嗰啲

二手都好 好過比佢地當垃圾掉左

其實問下呢度 或者上ig 睇下
有時有啲站或者page
佢哋去fan sign果啲 應該有啲平啲既全新碟

我要真普美

日文d歌有無聽

orion 勁正
無買開日碟都忍唔到手入咗隻

信和嗎

唔識冇問題
問題係佢完全唔似有做功課
連人名都成日錯 又成日譯錯
雖然即場譯應該唔簡單 但呢樣係佢份工黎

我果陣跟ig shop
好似佢地 抽手渡
平少少 代拆埋 跟咗張瓏卡

巴打買多份 我payme翻你

聽把聲都知係阿嬸黎 都預左 我都想衝上去做

panda 有愛

好鍾意佢呢張哈哈笑 成日send 比frd

咁幾好喎

我麻麻地日文 所以無 不過應該會買日文深藍色嗰隻

我絲野黎

知道

烏豬你認真？

我認真咖

打

皇室堡個翻譯都唔差
可惜就好似亞博淨係用呢個啊嬸

我都麻麻日文

個呀嬸 譯咗咁多年都係譯得咁差都仲做緊.......
佢無針對場show個星做功課之餘 佢好似無update過啲韓文詞匯

食放 變美食 聽極都怪怪地
唔識韓文 靠佢翻譯

做咩要呃你

成隻pink stories都正
利申買咗兩隻

orion 深藍色

次次都係佢 幾時先退休

上次唔知係咪放假
Apink 唔係佢 譯

果日翻譯初瓏鐘意花盤

醒返起真係笑撚死

放假 有人投訴佢太差咋

留名，好熱鬧

咁我放工去尖咀望下 無就上黎揾你？

肥波同屋企人慶祝

負分啦真係

投訴有用 今次就應該唔係佢

我買定先啦

好快樂

一個月買一隻碟慢慢儲啦

亞博請唔到人

瓏瓏又可以享受自由時間

其實諗起佢地依家可以好好咁同屋企人一齊既時間，都幾sweet

岩呀

買二手就無小卡

想問係咪佢地無住宿舍？

我之前都係咁樣儲
然後兩三個月就買貴少少 本gsr 寫真//啲dvd

初普 同居
恩地自己住
妹妹line同屋企人住

不過我都想清，已經無位擺

諗起個陣remember後入坑 一炮過買

都估到恩地自己住 女漢子 勁獨立 瘋狂練歌

然後cb就一野轟落去

攬住訓

反而小卡我冇乜所謂
純粹想儲返啲碟

好彩果陣UNE ANNEE就開始買 唔洗咁辛苦

舊嘅淨專應該呢度都唔少人有多

多謝你先

太遲入坑 錯過好多同6波既時光

好似冇幾耐之前先搬左新屋，每人有間房，上下兩層
咁快就唔住，要分開

我有紫白色果盒丫嘛 抽到瓏瓏

我好多都抽到瓏瓏 Nonono 同mr chu都係

之前認哥唔係話恩地同孫女神一齊住咩？

唔洗 聽日狗衝去

到時再諗點揾你

最後5分鐘啦

會唔會係方便佢地d行程

咁好彩既你

聽日買到先 我都驚買唔到

女神好似同恩地一齊住 睇認哥

做左成日ot狗 岩岩先放工
原來已經開左新post
留名先

PINK SPACE我記得係11月中出消息
PINK PARTY 11月頭左右

真心羨幕有時間去韓場巴絲打 氣氛好 有solo睇 唔駛韓文都可以一齊做應援之鬼
自己抽唔到時間 剩係去到曬3次港場 VIP
219真係好難忘 ag條片將個fm昇華左 現場大合唱 nonono ballad + 419 唯一一次眼濕濕
923開場前安檢做得差 睇完其實有D唔開心 六波難得黎香港 因為安檢遲左差唔多成粒鐘先開show 搞到要佢地親自道歉
811開心同好玩 feel到六波同港飯close左 玩得放 大家都好投入

排次序 一定係 219 > 811 > 923

韓場希望自己趁仲有心有力可以去一次啦 怪就怪自己太遲識六波 入左三年坑

好

我都係 但係係apink令我完全改變對kpop睇法

我由1997開始入抗

我係第三份喎

原來

未睇？ 快啲睇啦好正

巴打我同你一模一樣 又係三年 感覺都係第一次VIP最深
下次一齊韓場見啦

今日去左信和入手恩地個兩隻

頂 係喎 我都無買 淨係買左iTunes version

巴打快d返屋企抖抖
多謝你分享咁多
韓場不嬲做應援好 同埋佢地又識聽 感覺一定唔同

我都去晒三次港場 無一次買到vip 好多謝佢地咁識搞氣氛 咁落力為左我地 今次佢地都好似同我地fd左 今次好似無咁多人掉公仔上台？我記得有次d人係咁不斷掉掉掉

入左三年都好好啦 我入左五年

我知呀！
1.烏豬
2.我愛初瓏
3.普美個飯團

記住dream 去迷你，space去天空

sor 調翻轉先啱

CON後遺症就係番工放工不停煲APINK PLAYLIST
係屋企就不停睇APINK既LIVE

咁快已經11頁

我都係 仲要係咁睇佢地既相

仲未的起心肝睇返fancam

大家努力

呢邊都見到清

第一定二次我記得有人掉中左佢地
印象中港場就好似無人掉電話
韓場PS同PP2 有個香港口靚妹掉手機

不過以前好少見巴打留言 定改過名黎

咁多人宣傳下第一頁既綜藝excel

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

由新至舊既全部綜藝同live高清舞台都有齊 係好多巴打一齊幫手整理既心血結晶 無論係新入坑定回家粉都可以睇下

掉電話做乜 跟住點？港女黎
我上個post先開始留言

一定幫白瓏推

講緊幾時

女神同恩地一齊住 係之前啦喎

今年419 1thek個ask in box 已經講左分開住
今次cb 上電台 節目果啲 都係keep住講係初普同居 恩地獨自住
仲要約極成員都未上到恩地屋企

推推

我愛烏豬

打手

又俾你發現左

韓場 六波有試過拎飯電話自拍
你明點解會咁做

見你推post推得好快 辛苦曬

我今日用公司電腦down咗十幾G落電話

大家都係panda 無咩所謂啦

打完都無人睇

近年係咪冇double卡出現?

我以前pink blossom同pink luv都中兩張卡

佢地拎電話自拍 唔代表要掉

不過 呀瓏真係好好

咁掉左上去 六波有無理佢？

算多啦
之前成日都見有人開住
次次開都好多“匿名”睇緊

係入錯定點

竟然係咁 電台可能你update 啲 我認哥都係今次cb果集

感謝烏豬

唔係呀 Ask In A Box話妹妹line各自番左自己屋企住啦

理論上係錯版先會double
但我pink luv係兩張唔同樣

人手入既野
見過人唔中卡 或者中咗張廢卡 小卡型但無樣

被Plan A選中的人

Remember冇卡表示

聽日買到再同你地講 係咪真係就咁去買野比錢果陣到講 想要普美杯套就得架啦？毒毒我第一次咁拎 之前未試過

你好彩了

SM會直情入錯另一團既小卡

無樣 好sad喎咁

我今日去到 嗌完野飲
指一指個杯套 講句唔該想要個杯套 佢就俾份卡同杯套我

嘩 hea到咁

Remember 我紅白買矖 一個哈翁 另一個唔記得左

嘩好緊張！唔該晒巴打 希望仲有

好似話係東海?
有無閣哥小卡
plana 幾時入多張俾我

其實你埋去show呢張圖就會一set比你

我都好緊張 希望你會買到

有無人知恩地講緊咩

想當年就係因為恩地段高音令我入坑
無後悔跟錯

只係睇到尹普美....同生快🎂

識貨！恩地高音世界第一

正呀正呀

紅白中晒蝦翁

由出道追到而家
追到佢地黎埋香港
無悔啦

加油

巴打飯站有翻譯

大家自己去定有fd陪？

以前去韓場自己去 依家跟呢度d巴打去

凍熱都得

唔該晒巴打

CD-rom連登第一次留名

唔該晒 巴打

好！唔該晒樓主

hi

我又莊

關於Apink都想莊

真肥波 真三歲

Miracle 冇碟表示

無碟。。。

呢個又真係慘D

點解我睇唔到普美post同家人一齊生日飯既相？

因為唔係bomi post

突破盲腸

普美姐姐

有無人同我一樣好鍾意petal現場版
次次睇親都覺得個氣氛好開心

雖然小卡都緊要
但係買碟 最緊要係隻碟

最尾兩個story

遲啲得閒寫email去投訴

d舞蹈員好正

3:02 肥波回眸一笑

不嬲都係買小卡送碟

好鍾意恩地個髮型

點解佢姐姐啲相全部都係普美黎既

假肥波

0:27-0:30 肥波 世界級 撒嬌

姐愛普美

好想現場聽佢地唱呢首
每次睇呢個stage都心動

假肥波 一入返後台又發癲

不過miracle 隻碟好多相，都抵

如果有人要清碟就tg我
冇嘅話我應該上carousell買
想儲返一set

apink之夜
一聽又好撚掛住佢地啊

傻波

好耐無試過個post去得咁快

肥波:我係嚟搞笑嘅

Cute波

Miracle係日文歌？

今年首fan song呀巴打

我頂 一時反應唔切 英文

各位 我訓先 聽日狗衝去拎肥波 早抖

點解副眼鏡可以飛甩得咁快

有無人有齊恩地既OST

肥波真係俾大家無限歡樂
唔開心望一望都笑番

祝你拎到

有冇人同我一樣 其實好鐘意港場既應援同大合唱

呢2段fan cam都好鐘意

好想比6波感受到我地既應援 所以每次concert都叫到聲沙

點解我心入便成日都諗住普美既

其實以為今次會有miracle 期待左好耐

辛苦哂烏豬推左成日po

無諗過有既 佢地突然唱咪仲開心
miracle實有得聽 來日方長

我都好想聽miracle live

唔係話有d區冇人應援咩

又睇翻219唱419
仆街 最後翻譯個啊嬸唔知係咪又譯錯
不過一聽到佢把聲又好破壞氣氛

聽呢2段fan cam d應援好好咁

應該都係睇下坐邊個位
全場計都有聲既

烏之麻

當大家都以為實有時
佢就唔唱俾你聽俾個驚喜你

好正呀

其實我完全唔識韓文 但識歌apink d歌

地吧, 奶奶家的小狗

有枝熄左

係基本上都唔睇

唔係嫁 平時我要睇唔係追十月巴故就係到搵 麻煩兩位大神造整合

我都有用個list

拍手吹熄咗

各位Panda早晨
雖然仲有後遺症
但係都係要返工

各位早晨
新飯留名

Good Morning Spunk

早晨

有無人覺得boom pow love 好正

仲有兩個
180718 SBS LoveFM 宋恩伊與金淑的姐姐們的Radio

180712 KBS 文熙俊的Music Show

JTBC4《人類為什麼那樣》EP02 南珠Cut

啱啱出果陣有少少覺得BPL仲正過Only One
不過出左Kok Kok之後就鐘意左Kok Kok多D

早 娜恩會眷顧你的

早

早晨丫

我負責上傳㗎咋...

整合好似係白瓏巴同不是天使巴

呢啲我都無留意，感謝白瓏巴

勁大雨 又三號波 遲小小先出去

好有心機

唔方便就算啦 唔好勉強

今朝幫公司出去拎貨 可以瘋狂聽歌

推到18號開新post

早呀

等細雨d去

耳朵上的Apink演唱會

加油啊巴打

唔使18號都爆到

其實有冇人同我一樣搭車一定要聽apink

我！

佢地黎香港之前就係大雜燴 Apink snsd twice gfriend mamamoo red velvet 乜都聽 呢排就淨apink歌單

以前中學見證住LUV 17冠 而家每次聽返都好正

爆到拎恩地杯套

Luv普美真係世界級

你好細個咁喎

佢個造型

介指卡住條tie

之後remember個粉紅色頭髮

勁正

唉我真係老了

唔係既 我早讀書姐

沒有apink的第三天

我有睇！！ 好勁呀佢

咁唔怪得

正呀

我都老了

百變肥波

忍笑

粉紅色真係好正，想再試

唔知點解開呢

Mk

試下唔好放mk入黎

睇返mv真係好正

超好笑

突然推得咁快

留個名先

想睇粉紅色髮絲打

張圖好正

剪短左頭髮之後唔敢再試

好掛住

你地大過我？

巴打想試粉紅色頭
會唔會好MK

想睇藍色頭髮巴打

好掛住吳夏榮

不要再說了

蝦翁呀！

皇室堡個日咪有個

果個係咁同阿粉拍到手

瓏兩個vlive有中字了

如果我都第一排坐4級梯應該都可以做到

Youtube?

你去左？

準備出 無咩雨

我過幾日睇下有無時間去拎恩地

我都會去

都係呢兩間

Vlive唔係要收錢咩？

Ch+ 先係收費頻道

無屯門架啦

佢地開live成日又直又橫 Vlive睇要轉黎轉去 B站幫你黎轉埋

即係瓏瓏嗰個係免費？

Vlive分左免費同收錢既CH+呀
基本上Apink開既Vlive 9成都免費 係之前有個細團綜放左係CH+ Channel播

thx白瓏巴

又要去

我反而想知恩地果日會唔會又要飲咖啡

飲啦

Gogogo

17號gogogo

啱啱先見到

蝦翁正正子

出發中 希望有

啱啱到咗 仲有

問下佢仲有幾多

靠你啦

仲有一疊到

多唔多人買野拎 我趕緊啦

咁都影到

買三杯係咪有三個拎？

暫時唔多人拎 普通食客多

我今晚6點放工去仲有冇

佢比唔比你？

理論上係一杯跟一set

好 多謝巴打

未到 我屋企離荃灣好遠

咁買三杯先

我喺尖沙咀 不過荃灣應有多過尖沙咀

好緊張

咁尖沙咀都仲有咁多 荃灣都應該多d

一個人飲三杯 飲去即刻沖去廁所都得

係

緊係拎晒返屋企啦

6半先放 希望有卡拎

卡？？

飲到肚痛

有三張相仔

有丫
小卡連杯套

好 到「柯屎癲」了

哇

係尖咀返工真好

美孚啦我

加油丫

下站到狗衝

一出站好大雨

荃灣站過citywalk唔洗落地㗎 行天橋直到

我係荃灣西

唯有衝過去

加油 絲打

想問係一期定二期

唔係落地下就搵到咩

到左啦

但up唔到相

拎到之後要好似佢咁

買到了

岩岩做左

@我愛初瓏
@普美舊飯團

夜放工的巴打唔使擔心
坐左一陣
冇咩人攞

荃灣都係！好似仲有好多

6半先放工，普美等埋我呀

荃灣應該有

咁岩遇到有粉在場 係到派卡 派左恩地比我

咁爽的
我果邊冇

未試過 呢種 奇遇

頂 點解咁好

唔好話有呢D奇遇 身邊冇frd追apink 我屋企對我追kpop甚至好反感

娜恩:我食好多Calobye

冇事 依到有好多

連朋友都沒有的表示...哪有人可以互FO IG
我都想追一次APINK

點解要反感

話我好毒 雖然我真係

岩

下次約呢到d巴絲一齊去演唱會

早知今日先去

我動漫都有追喎 Pokemon

我都比人話 好毒
講真 我好期待 成班人 去 睇 演唱會

開頭我啲朋友都笑我
但最後都比我感染鍾意左
雖然係唯飯

我得好少朋友有追 得我一個apink fans

想識樓主

果d唔算啦

呢到識

下次港場一齊

肥波發現鏡頭個反應好假

眼尾都知佢影緊啦

睇相先望到
肥波唔戴翻自己個耳機
用呢啲cheap cheap耳機既

問題係腳演技

唔準你咁樣話肥波

咁似果d 街邊廿蚊嘢

都唔係第一次自己睇演唱會

Yoonbomi巴打原來個心仲有肥波

有diary睇
睇黎大家都睇緊 冇人post

我反而有期望過佢地會用pink space 支粉紅咪

呢個係咪就係傳說中娜恩整跌左夏榮生日蛋糕個集

右手娜恩

支咪正呀 我都諗唔起添
好可惜

好恐佈 支蠟燭仲有火 咁跌去地b度

果然係娜恩

邊位黎

孫右手

係咪所有野都唔應該俾娜恩拎

個剪接好正 好似平時snl啲搞笑短片咁

呢單嘢不意外

正常發揮

唔得 真係好好笑

蝦個反應勁快

笑到停唔到

呢個look

已經太遲

尖沙咀仲有得拎小卡同杯套

好彩

見唔見到仲有幾多左右？

早放 狗沖荃灣

Bomi等我呀

夏榮反應一向好勁，上年419 vlive 無人可以用蛋糕攻擊到佢，果然係pro gamer

at least 10

巴打依家黎緊?

好驚支蠟燭

希望今晚去仲有

放心 荃灣應該仲有

咁睇黎無緣見到巴打你了

好呀

多謝烏豬 又唔收返我杯野飲錢 搞到有少少唔好意思

咁話晒杯野我飲既 無理由收你錢架嘛 你當我順便幫你買

係愛呀

哈利呢？恩地呢？

係panda既愛

岩岩走左你就到

好感動

btw 烏豬係咪即係yuju

我係7點走架

Gfriend yuju 老實說我覺得幾正

係呀 tag返佢d野

我講係THE ONE走

唱歌好聽

咁都比你諗到

哦 我好似唔見店內有panda咁

試下播下歌睇下有無人比反應你

呢個好笑 但又係一個好方法

我個款唔似係

杯野飲都幾好飲

[#Apink STAFF Announcement on Photography in Airport 180812

Asia tour from Hong Kong on the 12th (Sunday), We got notified regarding a photo shoot in the No Photography section and an obstruction of the artist.

The duty-free, the security patrol zones and baggage receiving zones within the airport are not allowed to take pictures.
At the above sections, there are many travelers are together and also the member’s privacy need to be respected.

Please inform us if there were any issues regarding the day of 12th.
We ask for your cooperation to maintain the order of the fan club in future overseas schedules.

Thank You

Diary 室友由頭放閃放到尾

跟埋入去果d做壞規矩？

而家趕緊去荃灣 希望仲有

輕鬆既 唔似咁快派哂

狗衝

睇相/cam都好似冇乜做奇怪野
係有啲跟到好貼

我估可能係比其他人投訴所以要出文
韓英殘體三語言都出

篇野邊度出？
係咪好大件事

其實都係保障番六波
你諗下有飯係禁區突破到防線 仲要同佢地咁近
萬一真係有事 邊個孭得起

好似跟據機管局條例 機場禁區係禁止影相

喺Apink staff個twitter

似係比韓飯投訴多

應該係話平時影冇問題 但有d地方唔俾影相都照影就好有問題 好心d人自律d啦

sheshe

Yes!!!

我覺得恩地果幾日危險d 因為星期六日多人去飲咖啡

要返工...

其實星期五都有

睇黎都係星期五一放工狗衝左先

如果喺apm果間搞就好

我意思會去得快過肥波

下年 spunk又搞

正日去

Spunk係乜意思？

輸入法auto correct

你可以睇返每個post嘅#9

支持

你望一望topic
再睇第一頁
雖然我一般都唔會咁講

香港果晚開vlive個look

只會諗起呢幕

哈 笑左

返工狗上水留名
去到今日把聲都仲未好返

巴打嗰晚有冇失聲

hihi 有無去拎杯套

禮拜六先去飲咖啡會唔會冇曬呢

有冇巴打聽日會搶台場飛？

我keep住仲有兩聲咳

果然係應援之鬼

傻波成日都係被嚇個個

明明就好驚仲要讀呢本書

嘩 巴打呢幾張圖係邊到搵.介唔介意SD個網出黎

又到星期三

PP站

呢張好正喎 無乜印象

Cafe 5期 無記錯的話

Morning

絲你隔廿秒就推一次
咁818前開多十個post都似

都好喎

隨心 唔洗特登推

其實邊到搵到咁多圖？

Twitter可以搵到好多

搵#에이핑크

屯門公路大塞車 八點半出門口到而家都未翻到公司

巴打下面逼爆未

我都岩岩先番到

坐多陣又放lunch

封哂全線

好掛住APINK
今次811真係太正

終於番到

去台場囉

窮學生無錢

儲定錢去韓場 呢到應該有團

Weibo update

尋日Vlive出左中字

呢個係第一集

台灣VIP飛 又係咁快無哂

台場係咪無t台

跪求兩張台灣場vip

我求一張

聽人講台仔個網比預定時間早咗幾分鐘開賣

唔用電腦根本搶唔到

我用電腦明明見到有1個位
一禁落去就無左

我搶到一張 特一區5600元
仲想搶多張同女朋友一齊去睇

睇場台場巴打記得預埋機票價錢
個日子近假期機票錢係平時既兩倍

有女朋友
不過恭喜你搶到

我11:59禁過未開賣

電腦都好搶啲架啦 得f5幫到你

咁我自己又冇提早試 唔肯定

好似咁細咁

上年去過 好似一個普通學校禮堂再大小小
不過後面坐位一樣係平地

依家先睇機票..好貴呀
不過唔理啦 香港場搶唔到特登搶台灣場
都要去

咁睇唔到港場就值得睇
雖然個價都貴過睇韓場
睇過港場就冇乜興趣
內容應該一樣 除非個位靚

係咪要超商取票?

佢有一版購票說明
------------------------------------
【國外人士購票補充】

1. 若為國外人士請先於會員資料中聯絡地址欄位，郵地區號選擇【999其他】，住址欄位填入【現場取票】完成修改送出。

2. 進行訂票步驟時請在取票方式請選擇【國內郵寄】，完成訂票後請Email以下資料◆至khamtw@gmail.com 可協助確認是否已完成取票方式修改。

◆訂票人:
◆訂單編號:

3.取票地點：演出現場售票服務處

4.取票時間：該場次演出前 1 小時(請於17：00~18：00之間取票)

5.取票憑證：1.訂單編號、2.購票人身份證明(僅限正本：護照)，以供核對身份、3.信用卡正本。

恩地咸豬手

唔該大家有野想問
台場
我用屋企人信用卡 我屋企人唔去
我都拎到飛？

講唔到野咁濟

返工狗表示⋯⋯

飲左好多水都仲有咳同少少痛
清咁都知

購票須知咪有寫購票者係持卡者先持到飛
但係依種例所有航空公司同酒店網都係咁寫
佢會唔會揸正黎做無人知

唔該

台場又要睇圖

睇完811真係完全中毒
日日都係播佢哋張playlist
日日上嚟追po
不停睇返啲綜藝

個fd果日同我講
而家都第八年
Concert 真係睇一次少一次
聽完真係想喊

原本已經鍾意咗3年幾

我send左email過去叫佢地轉現場取票
佢回就話帶信用卡就得

---------------------------------------------------
您好

感謝您的來信，
已轉相關人員更改現場取票。

-現場取票方式-
● 依訂購會員本人攜帶：
1. 訂單編號。
2. 本人護照正本。(以便核對身分)
3. 信用卡正本。(以供核對刷卡資料，ATM付款者免)
● 取票地點：
演出現場售票櫃台。

仆街我exactly同你一模一樣

好辛苦

我都係 好掛住

>Concert 真係睇一次少一次
呢句真

最快都要出年先有得再見

下年份工穩定d真係會過去fan sign

尋日睇返idol room
個片尾

如果有遲啲得閒又有日場
真係想過去睇(順便當旅行)
要儲錢

我都係 去窮遊

有冇人可以copy句韓文出黎 唔識打

26번째_8월의_봄

#26번째_8월의_봄

呢個真
同埋就算我去到pp2 ps
都好可惜去唔到pp1 pi

google trans手機有個影相功能
一般既電腦字都得到 唔係啲特別字體既話

絲打好活躍

唔該晒樓上巴絲

今日少左講野了

又開始靜翻

有冇人知大概幾時GB

呢個真 concert真係睇一次少一次

好彩既係 佢地應承左仲有下一次

今日北上左 個vpn好不穩

希望年年有一次 都心足了

大陸要VPN先上到黎咩

係 但我覺得好似睇波咁 點都要去翻次韓場去fan sign

宜家封左連登啦都

想韓場 日場 台場 都去

我都想

GB定CB

Good bye嘛 唔係GB咩

窮學生想去，但連去韓場都困難

大陸翻牆好似要係香港買上網卡先得

通常cb期完結先會叫gb
定巴打gb係指其他野

有機會組團啦

少年你太年輕了

不想去面對

係囉 我就係想問幾時完 定原來已經完咗

聽朋友講上次恩地夠話開通宵啦

7月22完左CB活動期喇

毒毒驚嚇親你地

頂柒到飛起

可能我仲毒呢

恩地 想姐

公司 班呀叔 唔比

可能遲d真係有通宵場呢

希望每次嚟香港都睇到

其實上次我記得恩地話唔會咁快再黎香港
點知一年後再黎

811第一次見真人真係好震撼

第一次219話過埋今晚唔知幾時先再有得見香港fans
跟住唔夠一年923已經再黎

咪無咁快囉
上次隔半年黎

應該問幾時先出普美首Annyeong Goodbye

假到呢

我都都知

我記得923果陣恩地話可能會有一段長時間黎唔到香港
點知今年又黎, 所以好驚喜

3次港場睇晒之後真係好想去轉韓場呀

想睇韓場，但係學生哥冇錢

same same 學生哥無錢又想追apink真係好難
我都想睇一次韓場

淨係追碟都破產

但要學好韓文

要死慳死抵

組團 等大家

睇完再追

去睇港場已經洗左唔少

坐咩位

三次都係VIP

再有下次可能做580兵團算

聽過唔少人講但最後都係買左1880

但係真係睇一次少一次，所以點都要睇VIP

我第一次睇vip,第二次覺得睇過就唔需要睇咁貴但發覺唔係果回事，所以第三次又買番vip

其他vip同其他位嘅分別除左遠，個氣氛會唔會差好遠

三次Vip已經唔可以話學生哥冇錢啦

去左邊度。以為你脫飯啊

我都係 恩地啲live

搾乾搾淨

喂呀 咁好彩買到既

無暇巴去咗邊 肥波前日生日都見你唔到

團飛

點樣先買到 ig shop?

手㩒

巴打 堅勁
今次 四站的問卷 唔夠 1分鐘 就 完左

團飛219同811都失敗
唯一成功果次係上次923冇買VIP買左$1380

好熟 出處係咩

手㩒買到780

好彩姐

做乜要 ？

再搾再有

附近嘅人應援聲冇咁足囉

不過老實講，遠近呢個分別實在太大，所以絕對唔可以撇除呢個因素

好似話幾秒就爆左QUOTA

痴線咁點買

唔會掛，我都要幾十秒啦

你咁慢竟然都跟到團飛 再睇下自己

hea學中

6點有珠vlive

我三次都手禁 無次禁到vip

姐姐line酒店vlive出晒中字啦

台場我又唔記得去搶飛

今朝有得都撳唔到

差太遠, 附近冇人應援你會feel到個人冇咁hyper
同埋坐太後, 你只會見到前面成堆熊貓棒, 連個頭都睇唔到

今次手禁我見到有VIP架, 但係最後買唔到

萬歲有無留問題俾珠女

我都hea緊

勁多人hold 飛

Start~~~

811佢一唱三首入坑曲我即刻勁大聲應援跟住俾我隔離個唔算好狂熱嘅frd笑 下次真係要買VIP

魔戒三部曲好難唔應援

唔夠本地班人搶的快 一係請朋友係台灣幫手買

我個人都算內斂 但都忍唔住

呢3首都嗌到痴線

一聽到nonono 當初果火心咁超晒 大叫到痴線 又舉晒燈同牌 差d喊

終於忍唔住入左隻miracle

Apink一定會千秋萬世嘅

諗住星期日去信和入翻齊d碟 唔知2000蚊夠唔夠

Pink memory 之後冇買

娜恩good day cf ng

緊係
傾家蕩產都要去睇

我係five開始無買

明明有兩隻 又走去敗多隻有樣嘅返嚟

碟面梗係6隻

呢個係乜黎？

至少續晒約同埋睇個勢至少都仲有幾年
佢地果代d女團好多都收皮了,係得佢地冇咩負面野,仲全員續約

唔得喇

你呢個係邊隻？
係咪個個張小卡都有qr code?

呢樣真 佢地續約果刻真係開心到爆 證明佢地唔會咁快散

又要去爆碟

捐款證明書

專輯部份收益捐比naver happybean嘅捐款證書

個人感覺除左女神同蝦我覺得個個都壓力爆燈

雖然可能係我FF 但我feel到佢地bonding好好

中意你呢句 一齊做千秋萬世嘅panda

係咪而家全部小卡都有qr code?

我唔知喎 我Remember之後冇買

Pink Stories

Plan A(pink)

日專？

我之前追2隊 Apink同AOA 見到而家AOA咁樣好心痛 好彩Apink仲齊齊整整

我第一隊係少時。。。。

雖然係apink post, 打返 "鍾意" 會好啲

我都係 飯泰妍先 就開始睇少時KPOP 之後Jessica
但之後普美搞到我不能自拔

其實apink 都有人退團

挽留

係啊

Sorry 我唔太好日專
我買左兩隻係因為有得揀個人碟
瓏瓏

我知 但嗰時我未飯

Jessica 嗰陣我上緊化學堂 即刻上網揾新聞 然後無矖心機

主要係因為呢隻碟d歌太好聽

我諗好多都係nonono,mr chu.luv 6人時期先飯上,我自己都係

Nonono果期

果時睇rm garypink

再睇apink news

雖然知佢兩個係frd
但真係幾襯下

91line
初瓏: 你永遠贏唔到我 你這小子

好想做初瓏個環保袋

當然 同埋佢地好努力唯係緊

其實我都明
只係覺得瑜暻對Apink既貢獻/係Apink嗰陣嘅努力都唔可以無視
依家做緊個人活動
有時間咪留意下, 支持下

個人睇法

我都係因為RM先識Apink

點解Miracle 係個人海報

Garypink

有冇巴打知演唱會蝦翁個段片入面佢玩個隻係咩game

我都好明白巴打你

changsub呀 我沒有把你當成男人 對不起

我都想同初瓏咁樣

我都係garypink入坑

我係mymy時期入坑 見住佢地拎初一位好感動

又係時候loop入坑經過
利申 RM入坑

仲係路人飯個時
當年上youtube禁下有咩綜藝睇
個時我剩係識Hani 少時
睇左佢地個showtime
雖然唔係EXID飯 不過佢地俾我感覺同六波好似
講既係佢地五個都當大家係朋友
之後就再望有邊d團拍過呢輯綜藝
showtime 其實幾好睇
見到六波原來都有拍到
咁順便睇埋啦

睇完就發覺佢地都無架子
idol都黎講佢地份人都幾真實
跟著就開始留意佢地
睇番曬周偶 Apink news diary 就知道無入錯坑

我有信心佢地會成為最長壽命女團

RM真係坑唔少人
我都係

始終呢個年代 好似係rm帶頭個韓國文化入黎

雖然我第一次聽韓文係nobody nobody 笨蕉

NoNoNo入坑

想下好啦

釜山漢子完全唔可以行性感路線

係咪無人同我一樣睇九數少年入坑？

但你個名

就係咁先鐘意佢

九數好睇

但個kiss screen

睇左次冇睇了

但恩地一上台就好有魅力 當初係比恩地吸引再轉團飯

恩地幾時講係喎？ 想問好耐

請睇

唔記得引用

哇 好正

後悔咁遲飯Apink

真係好cute

bubibu入坑

女神

呢幾張iphone 用家一流
如果有初瓏就好

恩地世界身一
高音第一
漢子第一
搞笑第一
姐姐第一

係粉

lululala

仲記得當年係飯kara先，apink仲係妹仔團仲未太發現發亮，到2013年kara走2個既時候就開始冇追,失落左一排，之後nonono時期都係算聽過下，到mr.chu開始就飯上，仲好記得個時覺得小學瓏太瘦好似一個帶左假髮既男人 直至睇埋showtime就不能自拔 仲道左個fd開始飯apink，仲同佢打左pink party同3次港場 所以有個伴係差好遠

我係咁睇翻之前d周偶

頂 我都係

打算重睇showtime

邊到搵

自從811 後，我一返到屋企睇返綜藝同mv，個心就好痛，返工都諗住佢地，希望下年都有港場啦

Nonono 入坑，showtime 完美中毒，個時就係靠佢地先成功捱過到asso

呢下勁正

好靚

新人報到
鐘意左apink四年到
去完811之後後遺症好嚴重
好掛住佢地

二代燈影出黎一定好靚

新周偶都幾悶 有apink我睇咗陣已經想熄

的確係 Apink都carry唔到D白痴game

Game悶都算 三個主持都冇chemistry

個老既男人其實有咩作用

要普美格硬整醜自己先有少少笑位 執柒咗佢啦

可能亨敦同Defconn同佢地熟d變相佢地都會笑得癲d

加上真係冇乜邊個mc可以令到節目嘅效果咁好睇
例如佢地嘅老屈技巧同埋搵地方串嘉賓嘅位

見到佢咁整醜自己我反而好心酸

瓏瓏同普美成日一齊 好有愛

Chomi世界第一

所以我而家都冇睇週偶,轉左睇idol room了

嘩屌.巴打邊到搵

弟控恩地
做佢細佬好幸福

morning

夏榮巴早晨

早晨 今日應該1001到

google drive 2017嗰集認識的哥哥死晒Link

Good morning 93line

肥波

終於有珠女 圖

官咖超多圖 等新post先

推

無暇巴d不是肥波圖